［競猜］九龍灣班蝗虫無錢會唔會拆連儂牆

無錢收會唔會咁好心過去拆

不過比佢地清由佢地
反正啲文宣太舊
次次落去都無位痴

會
唔會